輸你老母，尖沙咀遊行琴日先吹雞都有咁多人

香港人！反抗

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【